.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Mage-Hand:

Магическая рука (`Mage Hand <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=177>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- разрушение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 ничейные объект легкой массы или менее

**Продолжительность**: поддерживаемое

----------

Вы создаете одну магическую руку, невидимую или призрачную, которая хватает выбранный объект и медленно перемещает его на расстояние до 20 футов.
Поскольку объект левитирует, вы можете перемещать его в любом направлении.
Когда вы используете :ref:`action--Sustain-a-Spell`, то можете переместить объект еще на 20 футов.
Когда заклинание заканчивается, если объект находится в воздухе, то он падает.

----------

**Усиление (3-й)**: Вы можете выбирать целью ничейный объект массой 1 или менее.

**Усиление (5-й)**: Дистанция увеличивается до 60 футов, и вы можете выбирать целью ничейный объект массой 1 или менее.

**Усиление (7-й)**: Дистанция увеличивается до 60 футов, и вы можете выбирать целью ничейный объект массой 2 или менее.





.. include:: /helpers/actions.rst